【垃圾妓】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

溫格

雲加

幾時死

雲匪不除
我廠不生

幾時打機

搞咁耐先開到個咁hea嘅topic

省鳩牙朗 ho ball

On9 topic

佢睇緊我轟分唔到心

偶像

On9 路dog

佢咁無恥
我哋死佢都未死

馬些路西鳩牙朗面

永恆不死

防中其實如果買Schneiderlin有冇得諗

過一兩日先，依幾日病病地，你有冇tg牙

等睇打機都走數

有牙到時add 你

唔好意思...

=.=?

屌奶星，你擺低係到比我add你咪得

唱相依為命果個唱得好難聽

正式宣佈 X普 血X 係阿po 偽毒
咁耐都唔上嚟9up

Og連唱歌都sick 究識

On9, 迷普係偽毒就全世界都知，仲洗你宣佈？

吊你牙，祝你一世單身冇女屌

人哋新腥港人啱啱落嚟香港

比你霸哂d女吊 咁好咩

Chok聲姐

禾刀想，cow到個rich女就巧

巴下半場勁左好多

影帝

黑仔

空晒

組織令到

OG 呢排係咁J擊我

擺低個電話號碼啦

只係覺得講你阿媽係女人呢d冇ec姐

又燈
頭先邊個話蘇狗好廢？

輸高華錫

回防捉錯人冇捉拉傑迪

垃撚圾

賓周就真廢既

依件真係垃圾，阿狗當年仲話要買

牙奶sor 唔識用tg
Whatsapp :

買咗西瓜咪好

真係放電話上黎

兩隊紅番兩三件先啦

大陸仔仆街黎

夠沙pok

個電話我架

個卡華夏都麻麻地

諗緊點解有人會唔知

蘇咬真係好鍾意碌地
南美狗

So9轉左幾多個圈

我地果隻南美狗好似唔興呢d

Realoser系唔系度
送聖誕禮物，一支黑色結他，屯門交收

一掂就碌

紅埋

卡華夏廢撚過比爾連

what the fuck

兩粒

皇狗
華拉尼又話好勁既

紅埋
蝗狗玩完

屌

皇馬係咪又玩政治

失位失到on99

完

拖舟一月黎教阿狗

施丹過唔過到今季

welcome Zidane

應該唔得, 西甲冠軍巴拎左99%

排球咩屌

不敗奪冠

Madrid needs Wenger

蘇咬當年成名都係靠對手
不過當年做左英雄

G持

雷sir：叉燒呀！！！

Zidane Welcome to Arsenal

賓周馬條垃圾點解仲可以踢皇馬正選

下年你會去頂佢

買到我切
應該買kane

交換領隊啦屌

夏季轉會窗J果班皇狗今場好廢
例如高華錫

帶住蝗狗連熱狗都贏唔到
咁都有得丁

拖舟嚟第一功積續約燒山

我信皇狗可以5分鐘入三球
阿狗都得佢地一定得

救波勁過施治同米努列

山out

山就不了

紅左

場外2條友企左幾耐

紅左先激發到佢地鬥志

做唔到等於皇狗班友唔夠班踢阿狗

換走咗世三賓斯馬......皇馬真係搏輸

即係阿狗MUCH BETTER

手足好風趣

拎住2球仲同你急牙

沙卡>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>卻奧斯啦
有無手足認同?

英超證明過自己

有歐聯個個better

耳和鼻仲勁過阿辛斯奧

卻奧斯好慢

黎阿狗証明左自己再講啦

華美子踢得唔錯

華文員有用

bale

華美子

都係雲加教得好

2和b >>>>>> bale

愛字頭已經換晒人

zidane on99唔用翼

解密狗

拖肥有咩好睇呀

2：0紅埋咪轉台囉

要睇牙朗黑面樣牙

牙奶add 我啦 識用tg了

華美倫

隊長

世三可能傷

大陸仔係咪有打ps4 fifa 係就加你先

軌都和波既就無咁蝕
分數距離都仲好近

血精佬同普子有冇上過水

有牙不過未買18 學牙奶話齋等聖誕

好快入波啦
靠野心愛死得啦

Fifa 18 都要等

矛

好悶

屌 算照加你先 買左再tg我同你打 好悶

打丁

Fifa有冇pro club打

連濕鳩路狗都有上黎講下點始亂終棄

召喚羅實

好窮牙 亂用錢月尾要食二手飯

皇狗369

play

放少次題都係到啦

messi個下assist

你估個個都係你咩

愛狗仲頂到幾耐

華美子clean sheet

我外父生性不羈

靜啦

美欺9個key pass

回購佢吸傷啦
唔傷直頭頂啞仔

美斯=真球王

血仔可能仲未放工

C丹之前個雙冠係咪-6 拎番黎

R聯對拜仁嗰場黑到

Rubbish zidane come to ars la

psn add arsfabregas4

而家玩唔玩

ok

AW真係好廢

Good analysis

做乜咁講自己

Arsene Wenger?

Ashley Williams

愛狗好多幻幻

扮啦

我轟絕殺is coming

靜啦軌

得兩個

d5夠

好多偽毒少場到

好似要出去再search 過

大sam

一條心 撐般尼

不了廢物

要更新

好波

陣間驗下ben mee 同tarkowski

有冇手足聽晚出去倒數

屌你老母

更新

拿波里

皇同鈀 真係風水輪流轉

角球開我身前

巴狗半力都炒3粒

人地已經冇出天才丹比利

仲有大陸妹牙

Y not both
Btw 路狗又撚手足

想問下聖誕節係24定25號？

24號

我唔玩了

佢本身就係人渣

拖舟炒未

炒拖請雲

般茅真係成日自爆

你唔係認為般矛會頂得到我鏝呀？

快手送埋個不敗比鏝

NBCSN條友absolutely完未呀

睇狃好過

順豐依家好撚惡，3日都唔拎就會收存倉費

星期六先開始有得攞
如果唔得改我老母攞得唔得 我

女神係女神
你係你
一啲關係都冇

同佢男神睇

駁唔到...唯有留低個正評繼續摺毒

你最近還好嗎？

仲以為你射血過多死左

得牙，對返單號名電話就得

收到風大6仔依然咁on9
我冇上水個排有咩大事發生？

血精佬你好

雲加死左

正常

Hi

阿仙奴對利物浦有 1 分

你班反雲狗惡毒到

Ok 如果罰存倉錢同禾講
比返你

on99

唔玩lu

又屌女

西咸2-3紐卡素

Masuaku

梛子

渣ga

Gibbs 出咗18場都未贏過

肥賓好波

紐狗對住西咸都入三粒
我地反而政唔入

唯願會及時擁抱入眠
留住這世上最暖一面
茫茫人海取暖渡過 最冷一天

又叫春

出山咪攻唔入

熱狗又然

插水逼害搬泥

阿仙奴

Pope

仆街！訓唔著

明明飲左幾杯酒，一d 睡意都無

飲完酒唔係仲興奮嘅咩

第六鳥

下場對精工 希望455

係嫁咩

Davies 今場d傳中...

包皮子係咪已經睇咗六個鐘波

係
禮拜六多數都係咁

睇熱狗贏波有咩引姐

kiukiu好勁

所以訓了

訓唔著 太多野諗了

針

有無清覺得連登更新完抄高登新出個apps

same

醉撚左 但雲加好波

你都醉得幾交關 咁既大話都講得出

獌

不過反cup硬

中

典解po ba做隊長嘅-,-

馬列斯幾好態

睇黑碧instagram個story，佢地成班去玩跳樓機

好撚好笑

中!

果個位+mata 都估到會入

比皇者獌拋勁多分

牛奶驚撚到

無計
雲加太廢太戇鳩

曼

橙

手足好波

超好笑 估唔到大家玩得咁埋

英倫幫 不過好似無…

無禾子？

獌狗

呀朗撻個q都要俾人大造新聞

我廠黑帝場場都有呢d野睇

唔係k6既話果場一定贏

最後一分鐘比人追和
仲要打多個

冇打多過應該輸撚埋啦 魔性澎湃喎

根本成條防線都虧 可以點

早

同女女行山

曼城會唔會拎100分奪冠

Uncle Ming

就算次循環我廠贏波都破百
molamola😔

k6有心冇力

岩牙

哂女

u always

Me single now

含撚啦屌你老母

手足merry xmas

搞咩

鏝拎已經係對我地來講最好嘅結果，
雲加好波

飛左條剩女準備食後生有錢女

嘔囝真係男人既典範

路狗小心有性病

華美倫踢返起了

完封世一牙朗

岩呀
兩個喺地獄相遇啦

可能就係知道有
所以而家替天行道

Leicester 2- 2 Man U
Arsenal 3- 3 Liverpool
Everton 0- 0 Chelsea

There was scarcity of 3 points for all the major marketers this weekend

Only Man City had it in stock

Now the gap in the title queue is quite long.

United laughed when we couldn’t beat Arsenal and they did.
They couldn’t beat Leicester and we did.

HAHAHAHA

EXCLUSIVE: Skint ex-Arsenal defender Emmanuel Eboue hides from bailiffs, sleeps on pal's floor and can't afford washing machine | @MirrorDarren

Arsenal down to 6th, below Spurs & 21pts behind City.
Not sure how much more of this 'overachievement' I can take. #afc

Mahrez has 11 goal contributions in the league this season

Sánchez 8
Özil 9
Lacazette 10

Would be a great addition in Jan, be silly not to put a bid in.

利馬>Mahrez

我再也不會傷心
同時亦沒法興奮

華美倫（8分）：在這樣重要的比賽中，比利時中堅的經驗發揮了重大的作用，為了阻止莫迪歷快速反擊吃到一張黃牌。他的狀態正在穩步提升。

兩個都要哂

連華美倫都踢返起

轉打433

吉野家

平安夜去商場餐廳

Olivier Giroud's agent is due in London for crunch talks this week over the 30-year-old Arsenal striker's future. (Mirror)

所有盃賽踢正選其實出場時間都好多
加上拿卡聯賽無可能踢足下
都唔明點解要離隊
只要個個盃都入決賽
住烏出場時間一定唔比拿卡少
只係佢可能覺得阿狗入唔到決賽掛

矛$

靜

All mk 偽毒去哂陪囡囡

出場時間冇保證咪想走囉
盃賽又唔係個個禮拜有
可能兩三個禮拜先有一次正選機會

you

(笑)

牡丹樓算數啦

禾今晚吉仔算數

型對騎著那師姐飛過

真毒留名

+1

冇女吊 冇人約 真毒留名

講波

性誕無波睇真心on9

要比啲鬼佬扑野

雲高爾勸白蘭特投巴塞

理下毒撚感受好嗎

原來今晚冇波睇

屌踢完先扑唔得嘅

爺爺都要休息啦

準備點名

merry x mas

雲加真的太好

成班偽毒

如果印波衫 印2&b點睇

想笑撚死人咩

咁多錢捐比我好過啦

毒錯騎著那師姐飛過

食屎狗

真係未見過有人著IWOBI

有頭四又未比人賣走即印

今晚就可以睇邊個仲留係到推post

本來想打我對xhaka既睇法，發現隔離po有個好中肯既comment:

Elneny係犧牲咗deep-lying playmaker主要職能而得出既 hold波穩定既假象，你逼佢快速出波通過中場，佢lose possession會衰過Xhaka。點解雲膠見Xhaka表現咁差都唔用Elneny黎競爭6號位？ 除咗雲膠自身膠之外，係因為Elneny forward passing太垃圾

講返Xhaka，算係有基本deep-lying playmaker能力，長傳一流，向前傳波果敢
other than that，弱點勁多
護波勁廢，基本轉圈護波都唔熟練，一pressed就收皮
中場零推進能力（對比Wilshere, Gundogan, Modric呢類)
傳波唔precise （後場大把時間無人壓迫都可以交失波，唔係一次半次）
速度慢移動能力廢 (zero mobility，Wenger一開始就話覺得佢係box-to-box，老懵懂）
防守能力（tackling靠兇狠但根本唔準，跟住就失位收皮；positioning又錯L曬中門大開）

但而家焗住要用佢，唔係可以點？
叫Wilshere打呢個位跟住Elneny頂兩場搭檔試下？
反正Wilshere派下牌應該都ok既

防中有推進力真係好重要加大勢所趨
就算kante大家話佢防守好覆蓋範圍大之外
佢都可以hold到陣波推得多過xhaka

聖誕講波矛人理

咁不如搵牛奶搭99lin

今晚打返個平安丁先

仲有冇modric級數嘅中場買得到

想睇 模擬番coq cazorla Ozil

當年根度簡20m

傷傷

鏝拎佢做squad player睇落好奢侈但係其實都合理
咁易傷嘅球員再勁都唔可以當重心咁用
重建買人一定要買少傷 身體質素好嘅

毒留家中

準備出街

買飯啦

sor入錯區

今晚有矛手足fifa

你食屎啦

偶像今晚去邊到威

今集FM都幾正喎

玩咩隊

利po冇曬人 ， 我可以進來嗎

屌啦星食泰國野都等到仆街

買fm都係玩阿狗

屌你老母，兩個中毒死啦

返愛協受針啦

留左包炭比你，岩洗拎去

次次開game都係玩阿狗先

新阿lm

我拉埋你一齊燒

可以放走山狗到屌7佢

我地今日同是天涯淪落人 ， 在這傷心者forum上同行 唔好撚ok?

証明利迷多女, 屌

你一支公姐無所謂姐，我唔捨得牙...

果陣沙軒好過根度
點知依家

呢個真 ， 所以我要轉會了

Ok迷can吧

不必迷can , 一起撐雲吧

曾經 路斯基沒有半點傷

同是天涯淪落人.～～

鷹眼

路b

小心比條女me too

真毒點名 正式開始！
1. 路斯基bb

撐你老母

Adidas d衫咁貴架

Adidas 走高檔呀

個日買件衞衣都$450

咩衫
毒撚去開u記

咁你都買 ， 佢discourt 左200幾蚊 我都覺得唔抵

u記 你靚仔的話其實會幾型

厚少少d外套夠膽死過千

歧視禾地u記毒丁牙

呢加波boot 都過千啦

靚仔著咩都型啦
又要拎番陳冠希同阿叔張相出黎

波boot過千真係好痴

今集講明唔肯續約
賣左了

咪臭系

你唔靚仔 ， 買Adidas ，nike 果d 7彩顏色未重柒

買u記衫 靜色 平平實實重好啦

玩fifa 1月轉會免簽左燒山

dllm , 貴版 都就3000 ， 踢踢下比人踩爛左都唔知點算

乜春野original貴勁多

再買過

禾玩阿仙奴續晒燒山

係

死猁犬又串禾阿區手畜樣衰

電腦唔傾續約
好撚on99
搞到勁多球員可以係第二季免費轉會過黎

禾刀系u記=,=

痢狗
又話never walk alone 做咩得番你一個

個個潮男

仆街啦 利子出名多mk , 我係利po 好難先生存到呢加

我執左費蘭尼，踢中下遊個陣屈到仆街

路b 最潮

推post咪推post

難怪我當初無捧利記捧左阿狗了

幾錢?

買左JG未

買垃圾做咩

而家減價,$195
原價$260

返去支超啦大陸仔

玩a米 買左派路 大衛偉拿 卡卡番黎
之後免簽卡斯拿斯 耶耶托利 恩尼斯達玩老人隊

阿狗多人生然家

太廢唔買

轉會撐阿啦
幾多手足

真
不過can子條仆街朝早係公海串我
屌佢老味

推

想玩d垃圾隊打上英超，有冇推介

有一堆青山走犯同一堆人生然家

韋根 新特蘭?

列斯聯啦

梳囉

我都想加入阿子呢個大家庭

講完佢有基本dlp能力 然後下面一大堆都係證明佢唔夠班

過埋今晚你都會返去啦 扮唔係利迷做咩

估唔到咁多手足都仲係到

到底聖誕有得同女出街係咩感覺

聽晚book 咗ptgf 出完街話你知

依家6點幾咋清
你睇下晏d仲有冇人係到

有女既感覺又係點

York city
Leyton orient

某d出名MK既會然已經冇晒影啦

以後係到了

Leyton orient
玩英冠隊都唔錯

已經同咁多位連登仔出左去

今晚有女陪了，等陣同阿嫲行商場

走啦 痢狗
比你過埋除夕先走啦最多

個個等緊條女化妝先得閒9up

屌你啦 那有女呀你老母

陣間上steam較離線先

9點正式點名，12點再點多次

我幫你地整旺個場 ， 比我長留ok?

禾系咪巧有孝心

咁遲先點

你每留一分鐘，今年利狗聯賽就輸多一球

要問下咁多位阿記手足意見
想回家陪阿joe過聖誕了

技術角度睇佢表現係咁

趁班偽毒屌緊女先點牙，依家唔撚洗同屋企人食飯咩

早兩日對利記先係踢左一半?
點解已經踢左兩次?

pt乖孫

Thomas Vermaelen's children see their dad on TV in the starting XI for the Clásico. This is brilliant.

賽程調動

英足總迫害爺爺

好撚慢啊，慢過x朗屌你老母

阿子手足咁高汁 ， 應該ok既

有冇再廢d

Mkdon?

Notts County

英冠隊隊都廢㗎啦

買隻大黑腸陪佢會踢得好好多

地區聯賽開始啦

呢隊仆街黎

！！！我要炒獌狗

萊頓東方啦

今晚打3次丁

咁仲有57秒做咩好

上英超炒

今日唔打丁留返陣間訓教同聖母扑野

邊有咁易死
我就唔信你咁撚多年都未試過一晚三次

gif版呢

伊堡爾好撚慘

做咩
開心果

好凍

開開心心！

呀呀呀呀呀呀呀

摩牙

射左

e古e古e古

出未

玩得開心d

去唔去洗樓好

FBI is watching you

富士等？

聖誕快樂啊阿狗

好似好刺激

摩牙啦

留意到連大陸仔都唔見咗了

山頂見！

露毛
bam

不侵利狗

叫佢沖涼先，唔想你食到我d精

山頂洗樓

躝啦

森林

無女夠膽就全部出來食野

冇女都唔同你食啦

射空氣

成班手足等緊你

我知我好人

Ho ball

首先要搵到老婆先

轉投雲加了

放雷

阿post果啲手畜唔是個個mk黎既咩

bam圖

同半山嗰班人講，have you found Jesus?

ME唔係

搞大佢囉

同埋我

8點包呢到無晒人啦

禾死守家中

仲有禾

同前妻離婚，冇工返又冇錢，層樓都判埋比前妻

唔係阿既出返去啦
利申：撐曼聯

高daddy唔要你了？

好似之前仲要傳佢有愛G

請佢返黎做coach 啦

全部女人都係臭雞

證實左冇事了

個個扮姐住入ar post 9up扮係屋企

買唔買得入手?

今集好玩

大家阿迷唔會啦

死痢狗扮乜阿迷

8 點阿 po 第一次點名

偽毒點名

上面有bam圖巧京京

買啦
要買就買最新既

上面全部都有女

可恥

平安夜留名

準備訓覺了 訓到1月1號先起身

躝啦
無人想知

留舊相其實方便食回頭草

一月買人啦屌奶星

係我地頭放雷

收到風會買尼索斯 哥利斯卡 迪斯拿 利馬

四個中一個當你贏

有一個我印落場版，兩個我係呢個post抽一個送落場版
三個就抽三個
四個簽哂抽四個
四個簽哂+雲加1月30號前死，我請哂大家去倫敦睇波

放比佢睇

【強烈要求阿仙奴提供協助個案：伊保爾！】
雲加，係時候做野！！也絕對應該要做！《點指兵兵》聯署開始！！睇完內容後留底名字！星期五，12月29日 我地 Cap 圖 Send 被官方！撐伊保爾回廠工作！！
格式：
「Give Eboue a Job Pls！By EV」
最好就教自己個仔效力果個梯隊，等個老豆至少有得見下個仔！
對人歡笑背人愁！伊保爾近年除了與經紀人發生糾紛，妻子還和他離婚了。他不但失去所有財富，還被禁止探望自己的3個孩子 (’自今年六月起)。
-------------------------------------------------------------------------------------------------
他今週收到法庭的傳票限定於今週把豪宅交給前妻，如果他拒絕簽字，也將由法官將房屋判給他的前妻。伊保爾表示，他已經沒有錢去僱律師，為自己打官司了。
之前的日子，他一直躲避著法警，睡在朋友家的地板上，出門靠公交，甚至因為沒有冼衣機，一直用手冼衣服。
在接受《鏡報》採訪時，伊保爾說：“我希望上帝能幫幫
我，只有上帝能把我自殺的想法抹去。看不到孩子們讓我非常難受，以前他們會給我打電話，但現在沒有聯繫了，這讓我感到非常孤獨。”
“雖然我現在還在自己的房子裡，但我非常害怕。因為我不知道什麼時候警察就會上門，有時我會關掉所有的燈，讓別人以為我不在家。我把所有行李都打包了，就放在門口。這是我的房子，是我買下來的，但我現在非常恐慌。我不會賣掉自己的衣服或者其他東西，我會和她鬥到最後，因為這不公平。”
“我以前經常和雲加聊天，但後來我的手機丟了，所有的聯繫人都找不到了，我無法和他們聯繫了。我願意接受來自任何人的幫助，但如果是我的老東家想幫助我，那我將非常非常開心。也許我可以去阿仙奴工作，培養年輕球員。阿仙奴球迷直到今天依然支持我。”
“當我和經紀人發生糾紛時，英超球員工會給了我幫助，如果阿仙奴能給我一份工作，哪怕是最基層的職位，我都會非常感激。我希望把自己成為職業球員的經驗，傳給年輕球員們。”
“雖然很難，但我認為自己依然可以繼續踢球。如果我能得到類似青訓教練這樣的工作，也許我還會碰到以前的隊友或對手，也許我會感到尷尬，但我還是希望有這樣的機會。”
翻譯： 冰蓝羽衣 @ 虎扑

Lm

我要求好低,買到人就可以了

1.米八

依家買後防係咪緊要d

1.我

點名喇

2

3

4

5

真毒吹水區

6

7

8

9

10

11

12

半小時內唔出現=偽毒

13

14

上面食撚懵咗聖誕又冇影mon又唔影名
話留守

真毒losers :
1. Ozilosophy11

坦白講，條後防而家邊個打都死，都冇防中擋波

2.米八

真毒連影相都唔敢

買個勁啲嘅都有用嘅

咁點解唔買防中，option 多，價錢平

真心比哥斯尼唞吓

柏芝 鼎 bola 大把人可以用

3. 禾子

買攻擊球員就可以,以攻代守

平安夜傾阿狗

轉返四後衛,
後面四個 比比鳥 哥斯尼 細梅 夢遺
中場沙卡搭牛奶
前面奧燒,坦克,拿卡,黑B自動波

點名已完，全阿po得三個真毒

回購CCC尼得唔得

2. 滿島光世界第一
Btw等緊入場

有個朋友睇cp 應唔應該報警

4 卡叔
啱啱打fifa

手腳心水ching

賣左比祖仲點買返

入咩場

平安夜 失身夜

點解未到我

靜晒

Im here

我幫你囉

聖誕節快樂

嗨

夜d先

番緊屋企繼續改卷了

改咗有冇一個禮拜

一個人食 nandos 好似好怪咁

差不多
本身都預要40個鐘先搞掂

高級野？

有咩ps4驚好玩

fifa

有冇啲罕啲嘅

JJ

?

no man sky

Nando’s雞

究

豬天A

真心出尖嘴同成班人迫究竟有咩咁吸引 我睇唔透
你話兩個人食下好西係屋企hea下仲好啦

digimon

玩自己條丁

你拍拖咪知囉

究識

夏虫不可語冰

🤤打左兩次丁了

大時大節梗係陪屋企人

炸雞
毒食

飲埋野返去了

毒撚有咩得罪你呀下

啪啪啪啪啪

一齊吹奏雲加

炸雞梗係食218五個零

雲加落後利物浦兩球下反追三球

最後幾比幾

super

大時大節大家和和氣氣

和你老母

大時大節諗起雲加即刻淚流滿臉

法國好多手足一路倍囡一路上連登

仲可以陪你過幾多年聖誕

我一路打J一路上

出街仲上黎打卡是咩心態

一早叫你玩丁丁，你又串我究識

想入行了

精神

lm

啲錶冇 taste 到
Btw 已 PM

覺得屌米定係model勁啲

金融業rich到

我小學同學

法國 24 號晚呢度啲人一年少個一年
代表阿 po 手足穩定地出 pool
好事

笑下d毒撚囉
呢度d偽毒最鐘意架啦

喺阿狗po撩利狗講野係咩心態

幾時先到我

咁快扑完

回家

打碌撚比錢雲加買人啦

收皮啦DLLM

而家啲網吧有咩驚玩
有無pubg玩

岩岩聚會張合照
Sd番比你

好彩遮左面

依張相其實點黎？？？？

m記聚會

上次阿 po 個波喪團

路斯基對阿仙奴非常忠心
路斯基bb對條女非常花心

Yes最右邊橙色攝鏡個個就係我...

炮仔專心拍拖啦

Arsenal edge ahead of Manchester United and Chelsea in chase for £30m-rated Bundesliga hot-shot Leon Bailey

Arsenal are leading the chase for Bundesliga hot-shot Leon Bailey – and want to sign the £30million rated Bayer Leverkusen winger next month.

Chelsea and Manchester United are also hot on the heels of the 20-year-old Jamaican born star who has taken German football by storm with eight goals in sixteen games for Leverkusen this season.

(Mirror)

玩厭左飛左啦
鼻祖平安夜都上黎叫春

呢個

我都係屋企啦

Ryo 蛇咁早交完差

唔想出去迫 今日行完山頂 夜晚食完飯仲唔夠咩

阿po某d知名自稱真毒既失曬蹤

咁又系

普狗

普狗成個禮拜冇上水

懷念炮叔多啲

你陪女未

炮嫂

開名批鬥清算thx

未到

好撚悶 唔識打gta 係咁死dllm

一個人打邊爐,正

香港叫人中之龍㗎

垃圾

仲食緊buffet

自助山

無女

.

海景酒店

今日

祝各位單身手足平安夜快樂

祝你真係單身

岩岩上水 路狗執左幾多劑

悶就早點訓，呢d節日唔係俾你過

京乜撚 有錢怕無女？

拍拖果班人快D仆街

矛錢又矛女，啱啱同friend上網打左成個鐘戰棋

阿仙奴前鋒基奧特的大腿傷勢比較嚴重，他可能要缺席六週的時間，到明年二月才能復出。

個天都唔比佢離開阿狗

酸，攬住女友好暖啊

永續基奧特

Pao suk ho ball

炮叔真人高富帥

等聖誕fifa 特價

貢度縮

新球會唔介意既話可以照簽架

阿迪達都冇過體測就簽

kim kallstroom

識串卡拉叔個名，6c

今年唔知做乜仲未特價

輸8:2
轉會窗last狂掃貨

出去買實體都唔係好貴

Kim Kallstrom
屌你老母 OG 又串鳩我串錯字

惠康聖誕大特賣

成班失去先捨得珍惜

救火5人組之中班叔同迪達子都好緊要

冰敢牙......

仲有半個鐘就完平安夜啦

梅毒自己仆街收咧

果下完全唔知佢點樣傷

自己仆街

總有辦法化身作文員

阿狗啲球員係咁

然後要再輸幾多遍

[槍手的話] 伊禾比：球迷的支持令我們反彈

阿仙奴在主場迎戰利物浦的比賽開局不順，一度落後兩球。不過，山齊士、夏卡和奧斯爾在短短5分鐘內各入一球，令槍手一度反超前對手。可惜利物浦最後再入一球，令兩隊各一言和。

回看這場比賽，伊禾比認為槍迷的支持是槍手反彈的關鍵。他說：「我們在下半場反彈了。球迷一直推我們前進。沒有這種支持，我們未必可以取得今天的成績。」

「所有事都來得很快。但我們相信能夠在這樣短時間內入球是證明了我們有多好。」雖然槍手在下半場一度連入三球，但上半場的表現的確未如理想。伊禾比說：「事情發展就是不順利。我們的傳球出了問題，而我們的水平亦不是在主場應有的表現。」

整體來說，伊禾比說：「比賽很緊湊，十分體力化，但同時也十分令人享受。利物浦付出了百分百的努力。他們為隊友付出所有，所以比賽是十分艱難的。」

嗰幾年啲波特別好笑
贊錯世界波笠死ccc尼

唔出你就贏撚左啦

抵啦

白粉佬

注定靠亨利只能說沒有變

仲有聖誕 扑性day 倒數

條撚樣借咗出去有冇得出場？？？

幾時有新歌

出第一場就重傷收 league

收到風女神比人射滿滿了

無

咩呀我有帶袋

射撚滿

梅毒果下睇住直播
笑撚左
無人迫佢 係自己後場帶帶下波就跌低傷左

pro

巧似係追追下波自己好似中彈咁仆左街

唔係輸8:2既話
果年應該好不憾

宜家啲球員真係成撚日傷

多謝你

未玩過 pro

唔輸8:2 雲加奪左冠了

我廠特別多

宜家又咪係咁不憾

獌條醫療團隊咁勁 呢幾季都成日傷人

至少唔會連檢查都唔撚做

無買人救火既話
唔知點踢落去

提早變第二隊垃圾猁姐，不過依家都變左啦，冇所謂啦

拎隻聯賽杯黎止止血

諗起哥狗好似炒撚左拜仁個神醫

拎左咪比法比呢隻撚屌狗光明正大咁走囉

佢諗住食硬伯明瀚先話要幫阿狗拎到冠軍先走咋嘛

不如老野 搵伊娃試下

基本上得轟正常少少
肥普都好似ok

又係K6

我覺得呢幅圖好撚好笑

唔知有無記錯
我廠好似挖左佢地過黎

邊個無上水大家個喇

Ok

場上有個球員傷左,佢對住隊醫拍晒手掌

今季唔得啦
丹比利,雲耶馬,艾達韋列達

好似係德國人姐,唔係拜仁

佢係拜仁果時有年傷到冇中堅用

雲加幾時先對住利雲呢條廢鳩拍手

自膠

gogogo

變咗又係j歷史
依一，兩年都拎唔到聯賽真係變痢記

無左年年前四同騎熱狗
變左J金盃

一早變左啦，d球員想去猁都唔想黎/留係阿狗

咪又係得張狗一個

on9 迷雲帶綠帽

迷雲黨現況：
六日子：戴綠帽+五毛
查子：禿頭
血精人：性無能+被同事撚
拿子：留班
豬蛇：身陷囹圄

養埋便宜仔

Go pro

上面話得張伯倫 阿狗繼續冇前四咪冇人想黎囉

猁同阿狗都想要lemar, 即管睇下佢揀邊隊

英國60歲的白人退休銷售經理柏金斯（Christopher Perkins）和牙買加籍黑人妻子布雷克（Sophia Blake）結婚後生下一女，原本兩人以為女兒的膚色應該是黑混白的咖啡色，不料女兒生得一身白皙皮膚，還有一雙藍色眼睛，連老婆都不禁問，「這真的是我女兒嗎？」，柏金斯也被陌生人暗示「戴綠帽」。醫生解釋，其實女兒情況相當罕見，是「百萬分之一」的孩子。

去硬痢

或者留係法甲仲好過黎阿猁

阿狗依家仲有咩吸引力

其實人腳每年都差咁啲野 但老野硬係fix唔到

買cech果年，一個場區都冇簽，夠哂犀鳩利

成日高估自己班球員 果年基佬

點名啦

Cech果年真係痴撚線
神早官宣簽cech 諗住有希望
真係會做野
點知就得cech一個

六日生白人BB

地埋位置
倫敦點都好過利物浦

冇幾耐之前先話要都車輪都唔比你打

都係既，但去倫敦都可以揀轟熱

有禮物收就有得打

去熱做乜鳩 隻alli都想走 得kane咁蠢話唔走

Kane係咪想等去鍠

我回來了

文傑話雲加教埋今年唔教我覺得點都教多一年lo

你老婆一雙玉臂千人枕添啦

Rich到

係唔係條女比牙

笑死人咩

份約咁長 鍠個主席應該唔多想咁貴買

佩狗依家學人玩慳家

過多一兩年牙朗退化哂又咪要買

依家都退化la
仲等

之前仲吹到自己係窮撚

鍠唔買星點夠疤爭，bbc一個老一個廢有個殘廢

小小投資姐 第二日幾層樓呃返黎